有冇用網上行嘅ching上唔到網

上唔到網已經行個幾鐘，打去又冇人聽，有冇人知做咩事

係咪屯門？

no,黃大仙

我屯門都上唔到。。。打上去話附近有條街整路比人破壞左條線。。。我而家唔知信唔信好

近屯門嗎 ?

我係屯門

油尖旺表示正常

咁會唔會係我自己問題

市中心非光纖撚，今朝11點開始上唔到，師父頭先打比我話係街缐斷左，唔知光纖有冇事？

屯門撚表示完全上唔到網

光纖都冇

有上唔到